有冇方法多謝Chris Smith

如題

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

He rarely updates

係wo

Send him hand written letters

No comment section
may be hold an online signature campaign of saying thank you to him then send out through email

迷霧裡 美國吹來 號角聲

唔該哂，收工搞

"Due to the large volume of US Mail, email and faxes I receive, I am only able to accept messages from residents of the 4th District of New Jersey"
email好似都唔work
會唔會有 New Jersey 4th District手足

係New Jersey 啲local報紙登報多謝佢

不過可能好貴

香港市民公開聯署信 再send俾外媒？ 最緊要佢睇到

Crowd funding

真係要多謝佢，feel到佢幾年前一直推個法案但都推唔到果種憤怒

眾籌？我一定捐，睇聽證會見佢個種燥底係咁屌中共就值得我科金多謝佢

推

真係過左先再多謝都未遲
而家可以諗定眾籌登報先

香港人最多既就係_
反而要有心人肯出力同時間寫

有咩美國可以幫香港人，桑普提及

1.中國全面買起香港公司，香港人難有好日子過
2.將香港警察列入恐怖分子

佢係屬於4th Congressional District

嗰個區最大嗰份報紙叫做The Times
係首府Trenton最大嘅報紙

等份嘢通過咗大家就可以諗下

情報

其實就算過唔過到好，我都想捐
老實講，佢冇義務要做呢d野

眾籌?